【拋磚引玉】畀啲類似嘅JPOP黎聽下

ReN，長渕剛個仔，好似上2年出道，有次見OOR個TAKA IG POST左佢隻碟先識佢，不過成隻碟啲歌都唔差，把聲好舒服
ReN - Lights [Offcial Video]
[url]
[/url]
ReN 「Illumination」(Special Movie Edition)
[url]
[/url]
ReN「Life Saver」
[url]
[/url]
新歌好重Ed Sheeran feel

平井大，把聲好好聽呀，又高質，呢一兩年紅左好多，有時都會見到佢出TV SHOW
平井 大 / Life is Beautiful (Music Video)
[url]
[/url]
平井 大 / Story of Our Life (Music video)
[url]
[/url]
巴絲們有冇啲類似嘅日本歌手、歌推介下